一次反送中就試哂所有評論員底子，時政評論黎講劉細良都算首席有料

之前抹黑杜狗個D算數

一次反送中就試哂所有評論員底子

老燒毓民阿陶吳志森完全比下去，

細良真係拎哂分，有分析有道理有風收有推論有建議

果然前中央政策組首席顧問

真心勁 我琴晚第一次睇
睇到遲左成個鐘先捨得訓 搞到今日勁攰

吳志森比較似係賽後分析
某啲位係我哋有時會漏左嘅佢都會講到

劉細良堅係有料
佢喺分析大局 背後人物關係 我哋嘅戰線嗰啲都好透切

依家晚晚J

佢佔領係大台撚 屌鳩人衝

今次叫覺悟 同吳志森一㨾

不過佢政府運作係睇得通

係之前選舉中不停屌人唔含淚有D嘔心外其他都OK

話唒做過中央政策組

呢期好聽過陶傑..

係
講政治策略
犧牲林鄭
搵下一任特首去派民心措施
清算犯罪警察

佢仲相信議會有能力抗衡支共

其實我聽左劉細良五年
唯一一個會聽直播既網台
係真心有料,有脈絡, 有準備
其他節目都係聽archive
唔鍾意佢泛民背景,應該遮住佢個名黎聽佢論述,不因人廢言。

有果條撚樣Gordon Poon 果期囉，會屌鳩本土派，但聽分析劉細良係唔錯，比其他人講多好多資料野聽

城寨另一個節目乜撚政交所，如果果日有劉銳紹既話我都會聽下

佢係咪真係iq好高

由雨革初期開始聽
當時覺得本土派啲網台全部都冇乜養份
而劉細良對問題嘅解決方法雖然成日都好膠但覺得對事件啲分析比較值得學

抗議監控燈柱 全城戴帽＋口罩 有冇得諗？

我只聽燒山

我2003年開始聽光明頂
真心覺得唯一同陶傑最大火花係劉細良
係得佢先拍得住陶傑
劉細良係通才，政治歷史國際關係都有研究
佢入去政府前仲係商台有個節目介紹書比人睇
最近反送中，陶傑絕對比下去
劉細良睇得好準，分折有理有據
除左劉細良，呢件事一早睇得最通係練乙錚
可惜練總好少寫野
其他評論員就算鳩數吧啦，尤其老蕭

不分化，支持有時間聽吓佢學吓野
但要記得
佢依家講既好多本土主張都係當年俾佢屌到開花既本土派提出嚟先

嗰主持太垃圾
又多廢話又冇料扮大袋

上面講到練乙錚，佢6月1號已經預計本土同左膠會合流，而家威力驚人

已經係史前嘅事, 依家好多之前屌衝嘅人都有反醒!

佢之前已經警告過黑警會對警察起底做嘢, 叫人唔好起黑警底, 結果真係中!

犧牲林鄭
搵下一任特首去派糖維穩

其實時事台一早有人講過.....
呢招老董時已經玩開

一班政治智障,,,,

我好記得練乙錚係佔中清場之後已經預言香港以後一定會演變成警民對立

你講政交所？

練好似左仔出身
可能熟佢哋

吳明德都好有料

升旗易得道 都好
呃要

雖然唔係100%認同劉細良立場
但佢既節目的確係有內容有營養
19才子係大氣電波好多野唔講得
老燒毓民吳志森個班明顯回塘
而家真係聽劉細良多

所以唔好造神，唔好搞偶像崇拜
聽任何人講野都要有獨立思考

偏向陰謀論，冇乜考慮土共同政府內部實際操作方式

郁民淨係識煽情
仲有沈旭輝，扮持平其實暗洗腦「後生仔冇腦搵認同感先至反政府」

係
好多時有料嘉賓上去
俾佢浪費咗

佢依家係灌輸‘國際新科技時代大局觀’
玩大灣區係潮
講本土係老土

講老千股黑幕ok
政治都有老點feel

你地晌邊度睇佢啲野呀

所以我只睇有劉銳紹做嘉賓果啲，起碼唔會咁易被主持食住講晒

劉細良、梁文道、蕭若元、陶傑、王慧麟、馬家輝等並稱「香江才子」

位位都好

852郵報呢?

852 佢鳩吹多

我老母呢幾年就係睇城寨 852 北京飯店個d，日日喺屋企屌支共，我都係由開頭乜都唔知，日日食飯聽佢講先而家叫做清楚晒

喺邊度聽？

希望佢預言清算黑警會中

我唔準你咁話燒山
香港未來重要靠佢守住!

呢條友啲片好多都鳩up
仲耍3分鐘一個廣告 一條片十個八個位停廣告
多到冇再聽

有冇人聽北上頻道

留名

好似叫打書釘
當年小學五六年班聽過

梁文道

Youtube search城寨
我自己就用iphone podcast聽

5月開始聽，直頭想佢日日出片

劉細良有樣嘢好，
講野清晰簡有條理，
連我阿媽都聽得明

的確係分析得簡單易明

雖然我唔like佢背景

佢講野有條理清晰易明 仲要唔悶
可以推介比老豆老母聽

呢期聽得最多係劉細良同燒山
劉細良當然好, 但老老77其實燒山都唔差, 學到D理論同邏輯

佢份852郵報課唔課得過？

依樣野都幾緊要，沈旭暉前日講「後物質主義」個篇野
我都覺得講得幾好，但太intellectual，想SHARE俾讀得書少既藍絲長輩睇都冇用，佢地實too long didn't read

覺得李慧玲、游清源同燒山都係草藥黨

話晒老蕭都係明燈

推薦吓大家除咗可以上youtube睇之外
用ios嘅可以用內置podcast search城寨

可以一路上連登一路聽

絕對係分析得絲絲入扣，滴水不漏

利申金已課

唔係同一伙

我都聽左細良多年
佢同燒生有啲唔同
燒生會俾多啲建議/呼籲啲青人點走落去
細良就分析大局為主 少講個人建議同呼籲

陶傑好似明顯退步左？
或者說佢依家開始講野或日就住講，就住笑人地？

吳志森就mind open 左，無咁膠，畢竟頭條還是有睇，佢地志森與志豪我都有聽，俾到好多街坊點諗既方向出黎。

燒山……還是多謝燒山吧？

我都係

個個禮拜一二五都有聽

劉細良真係跟得好貼同到肉

19才子通左好多次水
佢係用緊大氣電波, 有好多野唔可以講
只可以間接提水
明未?

有撚樣gordon poon嗰期真係城寨最黑暗嘅時期
淨係識喺度狂屌梁游同天琦
我聽足五年劉細良所有節目都忍唔住聽到一半就要delete

其他時間細良都係一直保持高質
可惜兩登走去信班扮本土撚焦土撚信足五年
到呢期有大事發生先發現嗰班人其實係廢既 先開始多人改為吹奏佢

但有時聽完會好灰，悲慘世界

沈旭輝寫嘢太累贅
唔知係咪R字數
佢啲文都係一半山埃 一半糖

體系出身，明果班人諗緊咩，不過最重要係聽完自己分析，咪做懶撚。體系果套野已經過時，be water係新戰術黎，所有舊有睇法未必準確

志森與志豪都好睇, 有現場micro d既分析

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

終於有人開post講細良
佢真係講中好多嘢
但可唔可以唔好再拍住陶君行

游清源分析得好好

我都岩岩聽左
覺得佢分析得好透徹 有邏輯
同時聽到好心傷

希望個個義士都唔好有傷亡

睇緊佢上一集 講太多主要官員
申訴專員都係警察出身
給左軍政府 因為要配合中聯辦治港嚟維穩

空氣好差，戴口罩出街有益健康，應該大部分人響應

推

練生分析得好好

而且無粗囗，男女啱聽

有去現場同冇去現場既分別 出哂黎啦

youtube search 城寨

前民主黨，入過建制做中央政策組，出番嚟做媒體，呢個背景香港應該得佢有其實

幾年前，part住 探長＆周博賢，都好好聽。

以前無咁嚴肅，多d幽默/笑料

下，佢d野流足咁多年wor

練sir真係一線，寫大局觀寫得好通透 最難得係呢個年紀同出身都好跟到年青人諗法，呢樣佢同李怡做得最好

同

梁文道我很喜歡
最有說服力係南方都市報出專欄那時都可以敢言先勁

蕭若元

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

屌你啦 蕭生最有料

西環一早提左水

分析可能因各家收風門路唔同 有出入

但 劉細良 同 陶傑 有一樣野叫大家一齊做
就係杯葛TVB廣告商

出師有名 又係向國家副主席學習

7月15光明頂
7月15城寨 三不館

反預測神

成日幫星加波含撚

本土概念開花

毓民情緒發洩一流 但好撚多私怨同雙重標準

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

練乙錚真係好勁
出文果日(無記錯蘋果登先)
我睇完都仲諗練乙錚咁樂觀?
政府都夠票過硬

讚同，有泛民拍住佢我都唔聽

老了

反而陶傑今次做咩咁懦弱 613林鄭宣佈暫緩 佢叫年輕人收貨

有聽開劉細良，分析得幾好但唔好盲目跟隨

唔好俾佢限死左個框框，聽佢講既話就唔會有71佔領立法會

依家無大台，每個人都可以提出想法，支持既就一齊行動

isee! thanks!

全部轉曬呔,
我聽到梁耀忠話比著佢係後生都會衝入去垃圾會,
我心諗你連主席都唔敢做
所以我明點解有啲人會睇到班泛民左膠攞曬光環會唔舒服,
當日本土派講,本土派做就比泛民左膠圍屌,
而家道歉都無句,一句覺醒就輕輕帶過
受萬人贊頌

劉細良本身勁既，之前又做中策組顧問
後來開網台群埋廢土度無理

劉細良分析全面好多， 做過政府決策， 睇嘢宏觀好多， 各種關係、人物都論述得好清楚

另外志豪同志森嘅觀點我覺得比較貼緊一般街坊同示威者， 始終志豪次次都去前線採訪紀錄， 會掌握到多d 現場衝突情況

睇佢D片 得個嘈同吠字 即刻關左
同劉細良差幾班,講野有POINT有詳細深度分析,觀點廣闊獨到
但可惜一個星期得一條片 唔夠喉

為他人作嫁衣裳

睇劉細良D片真係學到野，佢好多野資料經驗
平常人唔會諗到

佢而家好小同陶傑同台，係咪反左面，反而同燒生好friend

佢有時講d 人脈關係真係唔講唔知， 平時大眾可能淨係識d 最頂層嘅司局長、總編輯等， 但原來好多機構組織都同中共有關係， 多到好恐怖

怪唔之得大陸嬲到咁， 全香港傳媒同政府都係中共控制， 結果竟然一鑊粥

有佢既城寨我集集都睇

做過政府實熟入面運作,好過其他分析水份多

ios android都可以down一個叫香港網台app
出門口返工前可以load定然後搭地鐵唔洗怕lag輕鬆聽
有餘力者請幫爸爸媽媽安裝埋

冇錯

一直有人話佢老細係葉國華
葉國華係地下黨員
所以沈旭暉寫果啲野一定要消化唔可以照單全收
作用似以前明報果種懶中立，在必要時歸邊

點睇啤梨？

你都on撚9
條9up佬

拍咖哩飯都唔好 條友好膠
拍四眼肥仔反而合作幾好
但功力勁 係可以一個人講兩個鐘
三不館

劉細良真係好有心評論俾大家聽，昨晚個集大家一定要去聽哂佢！

劉細良呢，佢對中共政府建制果邊既研判係好好，但係跟住我地點樣應對，就一定要靠自己。

細良真係博學多才，分析能力好高，而且對共產黨有足夠認識。

另外，更正一點，佢個時係中策組顧問，未做到首席，不過我又唔覺得首席特別有料喔

一班打手

想捧佢上神枱？

Anthony?
佢幾好
個范國威真係唔識得欣賞

吳志森其實都好

想問下當年主場新聞 佢係咪都有份的？

邊度有重溫

燒山呢呢

唔係當年屌本土收左共產黨錢咩?
尻up幾句就吹捧

我愛練老

2個鐘直播冇悶場

唔會搣甩陶君行
幾十年前一齊燒車胎，俾人拉

老實 廢陶d 分析有d 脫節

追住嚟聽

佢係咪得 大紀元有訪問？

呢D 所有野最重要都係自己聽完諗一諗

梁文道有條片講過, 統戰其中一招係明褒暗貶, 久而久之就會影響你思路, 不如代入某某位諗又會點呢咁, 而呢一點其實都適用返起梁文道本人身上

觀點可參考, 造神就不了

佢係勁，不過建議唔好拎中央政策組黎j ，話曬劉兆佳都做過10 年中央政策組首席顧問

我會聽升旗易得道.......聽下tony choi 有時9 up 下，輕鬆下個人。

當年係咁屌鳩本土派
又話人地屌鳩泛民係鬼

不過唔可以否認佢有好多分析係岩
同埋佢好入屋,有根有據, 好多師奶阿叔FANS
佢果個城寨人要2000蚊入會

嗰幾日大紀元訪問好高質

細良好多時候講左我地唔留意既資料比我地知，對我地冇大台既行動好多幫助

沈大師就算鳩數啦

吳志林 睇報紙姐

吳志森係咁多老餅入面 算係親民同睇得開

Anthony正，好過廢土扮撚晒嘢

廢話
唔通任你搞損士氣

沈旭輝D人話佢中立，但係我覺得佢紅到不得了

沈旭輝梗係紅底啦

ys ， 梁文道、西豪

細良係教父級

將燒山講既野反轉黎聽就得出結果

仲有鄭立

要跟佢學野啦，高級打手

毓民下面台長其實都有細良影子，可惜跟錯人

唔怪得佢無寫字果陣玩到咁盡啦……

每個主持都會受到佢背景，經歷，知識...好多因素影響。對我嚟講，有無自己立場，有無建設性，有無同時代同呼同吸緊要啲。

你唔上大灣區，香港就無地方
香港無地方，又點容納入150新香港人

冇人叫你地全盤接收/捧上神檯
佢立場係泛民，啲方法係膠
有時講啲野的確係難入耳
呢啲無可爭議
但對事件嘅分析研判係值得去學

樓主直定曲

上YouTube

星期二Loudzone會輕鬆啲，間中會食下花生，上年講貿易戰，徐少驊陶君行飲醉咗，之後賭撚好好笑

btw 可唔可以換走陶君行

唔好玩啦 條友講野都好似有啲問題

呢期真係集集聽足

不過聽loudzone要聽廢陶認屎認屁
成日講舊屎點勁點勁

Anthony 咩背景嚟?

劉細良 有料之人

佔中果時有冇依類行動? 我唔係好覺有

劉細良有上連登的，佢好支持同欣賞我地

嗰個係大話
政府連基本居住成本，旅客人數同社區空間都處理得唔好，其他咩意識形態唔同只是附屬品

呢個同玄學/神力有關
冇得搞

聽咗佢五年
雨革之後佢嘅好多睇法都中
包括林鄭選到之後嘅執政風格
講中美貿易戰嗰d節目高質到仆街
送中條例、全民監控系統同社會信用系統都係佢最早響網台界講

老實講，黃毓民同杜汶澤屌鳩佢嗰陣嘅輿論攻勢反而令我更信唔過阿澤

升旗易得道，852 都唔錯
真心撐

唔覺得佢勁，佢太多陰謀論，最後唔知真定假

中興事件開始佢已經講左美國打貿易戰為序幕，陸續會有科技戰，人權戰甚至係局部熱戰，到目前為止我覺得佢都講得幾準

佢好過毓民

我嘅建議係:
聽細良同啤梨就夠

日日都收到風
冇次準

聽完細良聽啤梨嘅好處係
可以將細良比較膠既地方洗咗佢

炎黃解毒片

老豆還老豆，仔還仔，btw 佢定居獅城已經用腳投腳投左票
依加佢d 文係偏向局外人去睇，所以你覺得紅/離地/親政府，某程度呢方面有乘
以前你覺得佢d 文好入口係因為局內人KOL 手法，近來d 學者風長文有時都要返睇一兩次先明講咩，學術用字唔係人人一睇就明。

所有分析都要自己諗下邊d應該吸收 邊d係山埃, 唔係既話同跟大台有咩分別

我聽劉細良 主要係因為佢提供好多文宣彈藥(由其是軍政府論)

分析方面 蜜月期 condom, 林病用警察轉移視線 其實好多人都諗到
但大家可能會miss左 佢提出既張曉明 689等人都想搞大件事去遮蓋佢地多年失誤

係 正到

台灣個明居正仲勁

我有幾晚都睇到唔夠訓第二朝返工好撚攰

杜汶澤只係黃毓民既一隻狗

太遲發現 好高質

計下條數其實仲有

不過係選舉大勝先叫有能力守到, 但要反攻就無可能
仲要前提係仲要無DQ制度

細良呢d政府內幕陰謀撚都咁多人聽，弱智

老蕭係用黎燈, 仲準過水晶球

呀媽係女人咪中囉

又話解放軍 又剩
講十次都中唔到一次，準llm....

Yes

想聽既可以SEARCH城寨
我都係成日聽到好夜
細良分析政府／中共諗法同沙盤演算真係高汁
不過好多講歷史（雖然學到野）

劉細良大學好似專讀政府政策同行政

他話左唔會出解放軍，但雨傘革命之後，中共派左好多香港身份證比解放軍，公安，國安，來香港做警察，就係宜家的速龍小組，所以宜家d警察可以打頭,對頭部開槍

探險隊1842 都好好聽

林鄭上台之前已經講左佢係酷吏

其實游清源評論特首選戰嗰陣講嘅野已經知佢可以不理

細良的分析好好，手足們,我們多多學習！
這昰一場漫長戰!

所以要有獨立思考
我仲好記得佢以前每年六四點屌年輕人唔去支聯會晚會

革命尚未成功，唔講呢d,最緊要所有民主力量要團結一致，對付主要敵人先講

劉細良做live，at least 10000人睇/聽，多人過睇愛回家，仲有ddos同大陸5毛搞場招呼。好驚城寨俾惡人搞

真係 solo講兩個鐘都可以無冷場無廢話

首先，「暴力邊緣論」認為，運動者本身不使用暴力，但會把非暴力行動推到當權者能夠容忍的極限，過程不僅引發廣泛的「圍觀」，還最終誘發政權使用不當暴力，導致人民對當權者的強力譴責，後者轉化為對運動的支持，在下一波的暴力邊緣行動裏發揮出更大力量。我們看到，9．28事件完整而準確地觸發了這個機制：衝擊縱然被指「非法」卻是非暴力的，政權按捺不住瘋狂使用暴力，圍觀的市民尤其年輕人覺得特府絕對過分，同情心爆發，不少人因而站出來參與，造就了其後波瀾壯闊的79天佔領。

其次，「暴力邊緣論」認為，當權者經過第一次不當使用暴力的教訓，會提高未來使用暴力的門檻；運動者明白到這一點，下一波的運動就可以提升力量，把行動推到更高層次，頂撞新的暴力邊緣，迫使政權再次使用暴力，從而再度陷入圍觀民眾的指摘。如此周而復始，政權只能不斷退讓卻不斷施暴，最後或是讓步或是倒塌。從這個觀點出發，周永康先生說的非暴力公民抗命還只是開始了第一步，往後還有很大潛力，遠未到運動者需要採取暴力的地步，是有道理的。

就去年的運動而言，「進取型公民抗命」與「被動型公民抗命」的最大分別，在於政權不會也不必在抬走中環街道上靜坐的公民抗命者之時使用暴力，卻對非暴力的遮打衝擊者使用了駭人聽聞的暴力，引發廣泛乃至國際上的同情，運動由是增加能量。可以說，圍觀的香港人反應門檻比較高，三子的被動型公民抗命不能誘發政權暴力，也就引不出市民的同情，遑論投身參與。

三派同歸前人路？

然而，「暴力邊緣論」的先決條件是運動者必須有一個長期而分階段性的抗爭觀點。一些「七十前」參與去年的抗爭，如果是因為希望在自己「有生之年」看到真普選，那麼就不會寄厚望於這個理論。如果抗爭者局限於「講求實效」，或者不接受「階段性成果」的概念，也會認為這個理論太過虛無縹緲。接受這個抗爭理論的人，同時要有自身承受嚴重損失的心理準備，因為說到底，這個理論講的是一個苦肉計，一個動態而長期的苦肉計。去年的「進取型公民抗命」者，已經不自覺地走上「暴力邊緣論」，而且在9．28一役的實踐裏證成了此理論的第一步有效性。

前人在別處走過的路，在本地還有參考價值。「民主回歸」願望破滅之後，去年的運動開出三條抗命路線，之間的分別相當明顯卻絕對不是南轅北徹。殊途同歸，「暴力邊緣論」可能就是一個自然的匯合點。

練乙錚都堅，15年已經講

標題黨吹水佬就算9數啦

其實我好怕任何人搭廢陶
佢會令任何節目質素下降

星期一：三不館
星期二：奪命loudzone
星期五：政治咖哩飯
都有劉細良

三位近來為迎合市場口味而打橫講，老蕭話示威者斷咗隻指，吳志森話推人落天橋，細良尋晚話沙田完全冇磚

Thx bro

食屎啦Gordon poon,一同世良反面即刻話世良差佢出書稿費25萬,佢都痴撚線係香港出6000本書可以賺到25萬?

咪撚玩啦,Gordon poon

真係好勁

聽咗4年

佢寫啲中文好唔通順

我媽仲早過我睇
仲要sd埋比我

成日搞爛gag、嘩眾取寵

有時會有

YouTube search channel: 城寨

我都係我覺得佢比起一年半載前唔同咗，之前佢有啲潔癖有啲執迷，但而家好似通咗包容多咗

佢有自己YouTube channel

Search 城寨

依個好有可能

我都係兩邊聽

升旗就聽佢兩個role play 9up

梁文道投共好耐了

唔入會都可以免費聽

入會係參加佢其他活動

利申：冇入會

但佢支持民間繼續抗爭，同埋佢傾向保區議會，因為關民生同撥款事

你留意吓佢喺花生台同喺城寨個分別

殖民咗廿幾年,仲有無64比我都好懷疑
癲係上嚟分分鐘出術,換票箱都仲得

升旗ok
852 成日標題黨

佢自己開咗個YouTube channel, 不過冇人睇

嗰條白頭佬真係垃圾離地廢老，反而個Anthony還好

我懷疑古代好多懷才不遇嘅詩人同軍師都係咁樣出身
古代9upper後世對住答案話又中

但佢講野好多時又真係有文有路
當個參考
今次好多人學識左凡事勿盡信呢點就唔易被帶風向

筆者估計，勇武派在水貨客稍為收斂（大陸經濟進一步下行）的時候，可能轉換針對的對象，例如把矛頭指向已經氾濫於本地經濟的紅色資本，包括紅色金融資本和紅色建造業資本例如鉛水事件中的主角「中國建造」，等等，以及與這些資本合作的本地機關和財團。這是因為朝這個方向行動的效益成本高得多，是還未摘下來的低垂果，激進民主派左右兩翼都會有興趣去開發。針對大陸遊客甚至水貨客，不少香港人會因各種原因反對或有所保留，但針對外來的、帶壟斷性的紅色財團，大部分香港人會樂觀其成。（當然，針對紅色資本不像反鳩嗚那麼簡單直截，事先必須做充分的對象研究並且要等待時機。）

但受害嘅都係香港人，死又係死香港人先

我才疏學淺，其實個「後物質主義」同以前中化篇「人生的意義」有啲似，不「後物質主義」係有應用喺現實環境同再加以解釋

練總出文章太少，可能人不在香港

回想當年無用

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

陶19又去左旅行，得鮑蛇同馮同學，好似差咁啲

始終2014 係第一次有咁大型既長期示威行動
中老一輩有個期望，大台和理非可以爭取到

練老除咗「暴力邊緣論」中之外，其他野都太學術，學術到有d離地。
當然老文人之中, 佢算係最有風骨個幾個之一。

要講睇得最透，我由始至終都覺得係倪匡。

陶傑會搵Gordon Poon一齊做光明頂

好怕聽陶傑同大口玲做節目

［網上流傳］ 銅鑼灣某咖啡店員工 盲撐黑警

大家一齊支持警嫂

我無野講

做臭警察個朵,搞到警察個個身有屎,
第日郁警隊無人會幫手,
就好似林鄭得番警隊撐佢一樣,
警隊只能夠埋大陸堆,唔埋就無靠山實比人清算
之後比大灣區警察吞併
一地兩斂加海外醫生翻版

尋晚講下一任特首會清算警隊

但what if 下一任特首係撕裂3.0呢？直接一國一制吧了

你講既另外果班垃圾同細良無撚得比
尤其毓敏件國民黨奶共狗

其中一個郁樓主的人的發言紀錄

自己諗下點解一班INACTIVE MEMBERS, 假ACC好似顛左一樣狂咬

根本就係非紅即白，唔撐紅就預咗被消滅

起底功能超有用！

的確係。
最失望係燒山完全離地，kol之中佢應該係最唔了解發生緊咩事嘅一個（但係又自以為最了解）。

全台政治弱智

大陸要捉住特首隻手去做嘢好易啫。但我發覺民間有個說法係中聯辦/港澳辦趁貿易戰同山高皇帝遠攪咗個山頭出嚟，做咗土皇帝。小學習俾人呃俾人氹住。香港今時今日個境況就係班土皇帝攪出嚟咁。

有無精華版聽／文字版睇，無耐性聽晒成集sosad

邊到聽

YouTube 城寨 channel

應該無

一係你試聽下大紀元2個訪問
但2個都一個鐘
一係你揀短打來聽

sor 練sir先係首席，細良都唔錯但更多長於資料同人物關係提供

其實少建議係好事

我相信局勢複雜到有時強如佢地都未必能夠清楚精確知道下一步應該點做, 呢啲樣分析完局勢交畀行動派點做仲好

如果唔係好易做明燈

佢都話自己份人較悲觀

聽前半，後半多講歷史
（雖然我都聽晒幾次）

政治尿壺

其實係咪尋晚細良係第二節講完戒嚴呢樣嘢
今朝就有新聞 傳正苦想咁做？

其實我覺得av仁個中南海都ok

講白鴿嘢有機會有bias可自行filter

但講到政府嘢佢真係有見解

我鐘意聽各方意見，我會聽以下節目

劉細良
唔係話劉細良唔好
但夾著廢陶真係超難頂

吳志森
有d悶，但老屎忽kol之中佢算進步同開明
好多上年紀的黃絲都聽佢，所以直接令老一輩的人也較容易接受勇武抗爭同較年輕一輩想法

文昭談古論今
華語圈事政評論人之中訂閱數最高，果然高汁
不過講香港問題佢就跟得冇咁足
特別係駁斥五毛，非常值得一聽

13:45開始

升旗易得道
聽左好耐，由前身炮打師令部聽到依家
之前係經濟野多

啤梨晚報
純發洩用

腦燒近兩個月，除左駁斥"八問港兒"同中天電視台果兩段片之外，其他都冇乜養分

852就算啦，成日令d小道消息出黎講，有幾多成真？

比較悲觀總好過盲目樂觀

聽左前邊真係好值得聽
高汁